左膠請入

你老母湊大你 出黎做左膠
一句講曬 再有左膠 下次唔止會打爆你個頭
龜頭都打爆

推

分化撚
拉

On9 post
拉